【七一。十二週年失敗紀念曲】自由瓜 - 毋忘七一

攜手嘆息
誰在叫？他痴線的！
搞乜撚嘢衝爆玻璃破壞和平價值
唔好意思 平日我不講粗口的
今年一到七一需要繼續留力

*和和平平快樂全程不需要驚怕
Hap hap pi pi 揸番支咪週街玩結他
行完全程宴會流程一起慶功吧
一起握手
一起悲傷
一起舉傘啦*

#
仲記得馬路 邊個衝記著吧
慈母怎麼打 警棍如像雨般灑
若見糾察擋路
推左膠上路吧
同伴要靠身邊戰友吧
#

黃絲意識 從沒有衝擊意識
七一一到打咭開po已盡全力
民主意識 流露了係個頭像
加多一句彷似嘆息快樂在尋覓
repeat*####

5年過去, 泛民篤灰賤種, 沒有改變

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！